電工a牌前景問題

小弟就讀緊關於電工既課程，但讀完仲要敏多4年先拎到個a牌...想問有冇師兄係拎左a牌同埋拎完之後既分別？仲有想問學徒個幾年要做咩同係咪好難捱？

其實阿豬阿狗都有A
無咩分別

但a牌唔係算大工咩？人工應該有幾多？

遇著老細閪既 你就要對住佢5年

無用

B牌都唔難

申利，有B0,H0

Nothing

但係咪要拎左a牌又唔知做幾多年野先有？定有a牌後可以再考？

做電燈佬

攞左A仔五年後，再去ive上兩年堂加公司經驗信就可以轉B仔。

你而家攞左A仔先啦

我想問a仔同學徒人工分別係幾多？

B牌要拎A牌後5年。

一定有差。睇你乜公司

A牌之後5年。好似已經可以讀定

睇你做邊瓣

冷氣果d咪有22 up

商場果d咪 18-20

22up? 有無介紹？

你咩學歷？如果hd就儲經驗搵公司同你簽b牌仲好 你拎完A再拎B時間耐好多

做冷氣果幾間都係呢個價啦....

以前有fd讀完之後,有冷氣公司請左做學徙,
拎左a牌咪可以拎到個正常人工價,
搵多d錢就起地盤做,想hea舒服d就搵屋村寫字樓維修
利申:以上資料十幾廿年前唔update

邊幾間？
想去見

諗清楚

冷氣學徒同做狗無咩分別

後生仔捱得都可以試下既

都係菱電、日立、信興、大昌行，長期請

睇公司保唔保你上囉 有啲妳閪架

有22k, 屌得過呀

而家做緊細公司技工收18k

但屋村寫字樓維修係點入洗唔洗要咩學歷？
利申呢加讀緊cic既一年課程，學徒出黎係咪做唔到呢d?